有無人日日訓得好差

本身個人有濕疹, 胃痛, 胃酸過多
仲有個人勁易醒
日日都訓得好差

舉例
冷氣開成晚會凍醒, 唔開又熱到訓唔著
我e家係較左定時關機
好啦, 解決左溫度問題, 又到嘈音問題
夏天行雷閃電會醒, 隔離房有人去廁所會醒
有時條街有d飛車友或者深夜樓下有幾條友嘈交都會醒
太光又會醒
之前夏天一早天光我就一早醒左
之後突登買d 遮光布解決左

講完環境問題就到身體問題
夜晚食完飯, 差唔多訓果時又開始feel 個胃係咁放胃酸
如果唔食野就咁訓, 會fell 到個胃係咁 la 住 la 住
如果去食野呢, 咁就訓到覺但係因為個胃成晚無休息
起身會覺得個人好累好似無訓過咁
仲有天氣太乾既時候訓到一半會覺得塊面好痕, 又醒左

總之我日日都因為唔同既理由訓得好差
日日番到公司係到釣魚做唔到野
再係咁我實會比人炒
有無人又係同我一樣咁

我都係咁，唔洗驚 係某都市病，例如情緒。。。建議多d做運動出身汗會好瞓好多。

多謝你既建議

做完運動好似都瞓得好左
五六點係要醒一兩次

有冇鼻塞？
用口吸氣 多空氣落胃 搞到多胃酸
鼻塞吸氣小 紅血球帶唔夠氧 身體細胞就補吸唔到養份—>=唔夠energy, specific hormones are secreted to tell that body is hungry->might lead to more gastric juice

鼻塞吸唔夠氣都會難以入眠& easier to get disturbed when trying to fall asleep

有
差唔多晚晚都係用口吸氣

再補充, 鼻塞吸唔夠氧—>low blood oxygen->low energy->easier to feel cold

咁呢個應該係主因
我一鼻塞都會發生你上述所講ge症狀

做運動會訓得好D

食antihistamin & steroid spray & salt water spray& clean environment could help

知道聽日要返工就瞓得唔好

原來會咁嚴重
我睇下搵唔搵到你講既藥先

if the cause is rhinitis then exercise is of little use. Exercise might alleviate rhinitis symptoms, but insignificant compared with medical treatment

also recommend u to wash bed sheets & covers to clean dust mites and other allergens

睇中醫長時間調理加運動 飲食 唔係救唔到你

係咪打好多飛機 腎虧都係咁 我有排都係咁

我係晚晚發夢 一起身就覺得好攰

一瞓要瞓十幾廿個鐘 但瞓醒攰到同冇瞓冇分別 表示想死

我岩岩發夢夢見自己好似有精神病咁
唔知做乜

訓得太多, 我都試過
覺得訓夠就起身活動下, 唔好再訓

lm

精神折磨